［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

帝怡落敗懶人包
1. 民主黨 2019 4 月空降劉青
2. 區政表示已經有潔泳 (2018 11 月落區)
3. 協調不成功，民主黨唔肯初選，話潔泳唔合作
民主動力大台叫人投劉青
4. 多人多次勸劉青退 (包括實名聯署)，佢堅持自己係唯一一個泛民支持既候選人，亦係唯一民主派候選人

最後
帝怡
1⃣ 沙田區政 謝潔泳 1666
2⃣ 民建聯 林港坤 1923
3⃣ 民主黨 劉青 830

因為林卓廷同劉青 所以帝怡無咗

以上fd copy

屌佢老母 正仆街 唔知班撚人會唔會掉番轉話人界佢地

DLLM劉青，我強烈要求沙田人整個罪行碑寫撚住劉青嘅名，要佢係沙田遺臭萬年，DLLM劉青你辣撚著左全沙田人你都算好撚野

Dllm

帝怡選民表示

你死喇係連登鬧泛民

民主黨大台

今日佢都應該係唯一一個泛民比人屌到啪啪聲

食古不化咪呢啲
仲要死唔認數
輸左坐係到睇電話都唔起身謝票

仆街劉青

佢叫住帝怡既人
點面對沙田首都其他40個區既人
出到ntp都唔敢同人講自己住帝怡

劉青要blacklist

沙田都敢得罪
以後都唔撚駛選啦條仆街
連農牆做野

沙田全黃失敗

咁撚仆街

屌又係民主黨

劉青係鬼

dllm

講真 呢鋪要屌

劉青係仆街，許智峯鄺仔都係MVP

沙田友表示 想去問下佢地發生咩事

以後唔好黎沙田

好明顯係鬼，D態度又臭串，民主黨專出仆街，呢個仲要光頭嘅，再仆街D

On99

dllm本來沙田贏哂全部41席

頂佢個肺

北區有區都係

唔肯初選就係鬼

裝修

Dklm

diu...

總會有錯誤，而家無條件分化

屌死佢

泛民主派最愛人血
一致對外得啖笑

屌 口號撚
佢咪就係分化果個囉
分撚左800票出黎搞到係沙田唯一一席輸撚左

寫埋林卓廷同民主黨落去

叫劉青自己出黎切腹謝罪

呢啲一定要屌要改

北區盛福畀新民主同盟界死咗，界咗千幾票

屌你老母民主黨，其實高佬人格係有問題

劉青我真係要同你講句: 屌你老母堺票撚

屌
民主黨做乜膠呀？有晒共識仲派人

屌你老母民主黨

要不是劉青，沙田已經做左首都，黃中之黃啦

屌

民主動力優先大黨
唔理默默耕耘嘅其他候選人

收皮啦 又黎屌泛民做柒野就分化 輸打贏要

立個碑比佢

佢真係當咗自己係大佬

屌
白票post就群起屌之
民主動力鎅票就冇人推

Liu Qing

哩度好撚多泛民打手

dllm 個5:0仲要串柒柒咁

屌你老母光頭產

帝堡城樓下間黑底裝修佬都冇人屌

劉青你退黨算把啦

佢拉票都尻企

屌你老母
唔撚初選呢啲真係仆街中嘅仆街
旗又遲過人插，又唔係原議席，又唔撚肯協調，食屎狗

民主黨係狗

仆街 光頭佬

搞到沙田無得做首都

投完喇 呢啲叫問責檢討大會 唔係分化

啲行為同反應，同啲仆街建制派一樣
我而家就係最擔心選咗出黎嘅泛民入面
唔知有幾多個會係咁
一係個人本身就仆街，一係就係共狗卧底

有冇人搞民主黨𠝹票問責大會
邊個准佢空降 出嚟問責

好多區都界死自己人

屌，俾返個全黃我呀dllm

民主黨

成日郁下就話人𠝹票
今次叻啦民主黨

算啦對家都有咁既情況，不分化不割蓆，係手足行到今日既原因，希望今界當選或落選既手足同路人記住

係，好撚嬲
就係輸咗喺劉青條仆街
40:1呀dllm!!!!

其實一個選區2個范民係咩玩法?係咪其中一個范民係鬼黎?

以前成日話其他本土派界你票
依加自己就界人票界到輸
明明區選大家1on1好地地
個個含淚投你
到立法會果陣 我一定投硬本土
含淚? 不了

召喚獅鳥

咁咪即係分化或者割蓆，5個幾6個月喇手足每次做錯我地都原諒

Liu Qing🤢🤢

堅定流？FC先

40vs1
真係多撚謝曬

共諜

林卓廷出黎啦

咪撚就係 正一仆街

政綱都未寫好 學人參選
Hello因為我係民主黨 所以你一定要投呀
屌你老母

原諒, 但唔可以俾佢一錯再錯

仲原諒?大佬𠝹撚左咁多次
仲要就係因為民主黨唔肯協調做初選
搞到本身勝都變輸呀
分化還分化，做錯就要屌嫁啦
唔通繼續由佢咩事都冇下次再𠝹過?
係咪想有第2個何妖出現?

係囉
點解罵分化係分化
痴線

劉青食屎狗

民主黨冇嘢叻 私怨第一

堅，佢廣東話都未識講

D泛民打手就係咁
上次話本土界佢 就屌到人仆街
今次界尻人就叫人咪分化

幾撚柒賤

係喇，要佢檢討

原諒都要有人錯先有得原諒㗎 屌
佢唔認自己錯 唔承認自己有責任
我點原諒佢呀
唔搵個問題根源點解決問題呀
下次又重覆犯錯咩
做得出𠝹票預咗有咁嘅風險要承擔俾人屌嘅後果㗎喇
冇話割席 但似返個男人似返個黨有膊頭有腰骨

抵刷

擺明林卓廷私怨啦

打你老母隻手咩不分化不割蓆，做法不完美咪改善囉，我只係知唔再班民主派又好獨立黃又好自己打自己人自割姐，當年梁天琦就講過句民主派自己都打到死，就等如當年個個屌佢暴力割鳩佢一樣，到今日大家都覺得佢岩一樣

仲要𠝹撚左個地區工作做得最耐先火滾
又話一席都不能少結果就因為自己搞撚到冇埋個一定拎到嘅位
大佬我唔屌佢都對唔住自己啦吓話

一樣還一樣，屌可以唔好搞到內哄就得，我只係想所有同路人團結，呢幾個月好難得大家學識團結，我心態好簡單唔係對家贏就得，我班得佢民主派定獨立黃

屌那星，劉青政綱九流，廣東話唔正表達能力又低，謝潔詠真係有心落力做地區工作就比你累死，劉青，我屌你老母，你累死我地帝怡區！你條冚家剷落地獄啦屌！

邊撚個劉青

依家就係對家贏左
咁佢地係咪都應該要負返啲責任
出嚟交代同道歉啦吓話
大佬手足做錯野個陣都識得道歉
唔係諗不了了之就咁就算呀?

搞到沙田變左藍田

區議會議席人工對支移民係好吸引嘅

仲有個叫徐生雄，好彩今次兩個土共互鎅。今次係新增選區，記住唔好犯返當時輸畀郭芙蓉嘅錯。

咁好心民主黨反省下啦，人地七月已經話要初選
係民主黨唔肯呀
民主黨承認責任，補償下當區選民咪考慮下原諒囉

屌就係差呢個區 搞到沙田冇得全黃

屌你啦 而家就識講不分化
自己柒就不分化 人地本土正正常常出黎就話人界尻你屌到人仆街
神又你 鬼又係你
又黎泛民唔屌得呀?

泛民一日唔改做大台呢缺點
去到立法會選舉都係會輸

聯繫署要劉青退黨
垃圾

就係因為依粒老鼠屎

帝怡好撚ON9

40:1其實都幾撚好睇，開會投票真係被圍毆

劉青根本就係民主黨有心派嚟玩嘢

因為圍爐投左 再派其中一個出去

我個邊 呂神都係輸泛民d票

仲要比件廢老連任

沙田有一席鄉事委員會
實係保皇，所以40：2

今晚就落去搞9佢

日日出來屌正苦同班狗不負責任
今日搞串左個場又唔認錯 犯民係咪又想走返舊路?

咪係囉屌相反嗰個女仔做得嘢咁多，就俾條光頭佬𠝹票累撚死

點調轉黎講？
多票嗰個反而係𠝹票

我屌你老母，選舉論壇講野講到199，平時落區又龜縮埋一舊咁。對比之下呀妹有心有力好多，睇得出啲政綱係有用心去度過諗過。

好喇，宜家𠝹票𠝹到比民建聯漁人得利，開心喇你！

條友咁樣都8百幾票
嗰啲白鴿基本盤嚟

條光頭佬細細聲喺場到話人地𠝹佢票
真係cls

本身仲有當然議席架
你地食花生梗係爽，難為我地要對住民建聯4年呀，個女仔又俾民主黨搞到心血白費

我有屌過咩你未撚訓醒呀，又係呢d非黑即白既撚樣我一早表明我理佢鳩咩唔係建制班仆街得就，你唔識字定理解能力有問題

所以啲人話佢喺個會場到喊
諗到個下個心都up埋
相反條仆街就喺點票其間喺度瞓覺

擺明出黎𠝹票

民主黨繼續係仆街

自己友都咁界法

唔分化還唔分化，累街坊起碼都要道歉啦

合作啦 我唔想贏區議會但輸立會

點都推撚到佢地要出嚟交代啦吓話

佢遲落區都算 最撚衰係唔肯協調初選 你係有料既初選贏左都幫你贏埋自己友d選票 除左界票我諗唔到有咩原因

真？是咪諜嚟

明明沙田柚就黃過大埔 你界乜9

唔係投撚完票就無左件事啊嗎 起碼有個交代啦

真，有人影到相佢喺度瞓覺
結果點完票之後啲街坊喺度屌曬佢老母

白鴿黨醒少少好冇，成日做d野都柒下柒下，咪撚累人啦

有名你叫維穩黨

咁都唔屌得？
尋日幫你含
唔好以為係大台啦屌你老母

邊間教會?

佢係罪人唔係泛民

你UP乜屌呀 屌你老味
上一路都係話緊你地班泛民打手
上次就屌尻本土界你地票
而家你地界尻人票就話不分化
咁撚柒賤呀 而家邊撚個唔識字呀
死撚番去民主黨度含撚投啦仆街

唔好雙重標準，幾多人俾泛民支持者屌𠝹票，一係完全唔好屌人𠝹票，任由人自己選擇，一係就屌哂全部。

係仆街喇
係連登鬧泛民
一陣實畀人屈係3毛鬼分化撚共諜
樓主我幫你擋住先 快走

佢真係好落力 我見到都sad

屌佢老母

真係好撚賤格

記撚住你

沒有下次

否則裝修

真 一條友on99尻企玩電話
無野派無野講

俾班打手屌左幾個月啦
唔差在而家
拿 而家票就投完喇
俾大家睇下泛民幾咁賤

本土同你同一區就屌到人仆街
而家哩次界尻人票就叫人唔好分化
幾撚賤 仲有大撚把野未同你班仆街泛民打手計

而家就係犯民陀衰家搞到建制贏喎

同立法會一樣
希望民主派可以協調好
熱狗又會搞事

人地都主動同你協調又建議初選，say撚哂no以為自己有大台撐大支野dllm 而家就係話俾你知冇大台呀

又黎泛民唔錯得 唔屌得?

屌 民主黨真係仆街在呢d位
係要輸埋都唔俾其他新人上位 貪哂d議席
佢咁撚多人選就協調下退一退啦

根本民主黨個大台心一路都係度

希望潔穎唔好集餒

上面有d人係咪以為民主黨係第一次搞選舉？
可改善？比佢地改左幾多年啊爛泥扶唔上壁屌你老母

班友打手黎嫁 當哩度多細路唔知佢地以前D仆街野

你唔撚識字呀屌你老母我咪講左我唔係佢地打手講撚左兩次屌你老味仲話鳩我係，你仲唔係唔撚識字或者理解能力差，屌你老母我一直講緊理鳩佢咩民主派定獨立黃唔好自己打自己人，可以屌但唔好割就係咁簡單，做法不完美要檢討，你就on99係咁屌，屌你老母生左個傻鳩弱智仔出黎真係陰鳩公，真接block

不完美可改善
黃派大獲全勝已經好開心

賣香港就最撚叻

廿年來都係咁 大黨就惡撚哂既
今時今日都唔肯讓俾後生 傾又唔肯傾
輸撚埋又唔道歉唔謝票 屌同建制一鳩樣想點?

錯就要認 打就要企定
正苦同班狗就係衰呢樣 白鴿黨點都欠沙田人交代

諗住生性
硬係有幾條死撚屌出嚟搏懵
就係咁先憎佢哋

結果係咁無計，所以先話可以屌，同要檢討，因為佢地唔好話玩死左獨立黃，就算民主派有幾個區都玩死左自己，呢樣真係好on9，不過鬼叫佢地係敵人既敵可以點，呢d就係佢地出地咁多年問題，時代變左佢地仲想做大台就一定錯

講事實，長毛嗰度怕輸又唔肯派個人
依啲又同後生仔撞
03年係咁19年係咁

BTW
依幾年好多區議員離開民主黨
都諗到依個黨乜事

Anyway講還講
諗吓點幫理大手足呀

抵屌呀

請所有人記住呢次，他日幾年後本土俾人屌𠝹票，記得同泛民支持者講，係時候你地含返我地，我地點都唔再含。

本身有 d 係 plan B, 但沙田呢個一定唔係

叫佢繼續做好區政

DLLM劉青
留低你條青先好走

要人地後生女又花多4年喺個區到執牛屎，仲要唔係一定得
真係於心何忍

而家呢個結果出咗都冇辦法, 區政一定要做好先有機會反 cup

放人地走啦，唔好又害人浪費4年
我地800幾個戇鳩都好撚大責任

樓主，連登泛民睇㗎，趁你未畀連登仔屌死，好快啲走

幾撚好睇就想帶過件事 CLS

唉，同區居民見到都心up 我同老母都投左姐姐

劉青喺FB個page到del左投票個post仲要熄留言
做野鬼鬼崇崇仲唔係身有屎咩

咪就係，難為居民一鑊熟，個女仔d心血又白費

一齊打電話去屌佢

你而家先知？不嬲班人就係同性質唔同陣營咁解，本質上係冇分別

我全家都投左謝小姐，唉...劉青正仆街

正pk

謝潔泳真係有心做地區工作，真正得到街坊自發做義工支持，咁樣輸左真係好唔抵

有班友話有改進啊嗎
點撚知咪仲係食人血饅頭果個死撚樣
真係食髓知味

劉青林卓廷你地威水啦
而家輸你地 wo

民主黨, 關鍵時候賣香港
好多人今次唔係投民主黨, 只係唔投親中派

推到有解釋為止！平時又話顧大局！點解唔肯初選！

下屆唔好比佢
冇大將之風 比人屌冇承擔
唔謝票 唔接受市民指責

唔割席呀 但唔該出嚟認錯呀屌你

推

不分化不割席
唔代表不屌
咁而家佢做戇鳩野都唔撚屌得呀
百屌先會成材

林卓廷死出黎未

樓主你死喇，喺連登鬧販民 x2

明知一𠝹就輸
傾都唔撚人傾
冇撚野呀

一區有成億
梗係死都唔退選
屌你支那青

當年兩登屌左佢地幾多年
先識不割蓆

民主黨 賣香港

收皮喇 成日話人地𠝹票 有初選就唔會咁

裝佢修

佢政綱就係一堆名 冇去了解過嘅人就會見到哇鄘神喎AY喎投啦投啦

屌柒佢出黎解釋啦
次次都係咁

樓主你死喇，喺連登鬧販民 x3

一向都唔係想泛民贏，只係想建制輸到仆街

根本堆名 哩炸仆街都要拎出黎屌

樓主5毛 （好似係）

你去死啦 仆街

叫佢地交代啦

算啦

我都一樣畀販民班打手屌足咁耐

係
根本連候選人咩背景都未知就去支持
咁多個得區諾軒肯撐謝潔泳

白鴿大把呢種仆街

真心, endorse佢果啲全部要出黎交代下

但通常講得呢句嘢嘅人都係用呢句說話包裝佢哋想泛民贏嘅事實

啱

明明區選咁撚簡單既野都可以為左私怨搞到咁 完全無長進
出年立會睇來又係食得屎

你準備好被人屌 分化撚/5毛/熱狗 未

飯民仲惡撚過共產黨，一屌佢就比帽你帶，除左個名之外真係唔知飯民同共狗有咩分別

人地𠝹票就屌人投共，自己𠝹票又扮睇唔到，叫佢初選又唔肯，你玩撚哂啦

原來已經出現了

劉青個啲係咩政綱嚟
得到圍內大佬支持就大撚哂咁

所以話左 泛民大台心態無變過

哇呢句係今次區選真理黎 你都敢質疑 等同樓主一齊俾人屌撚死啦5毛

泛民唔係盟友
只係暫時唔係敵人

劉青個名已經夠鬼dllm

是撚但啦，都畀人屌咗咁耐咯，唔爭在

p牌讚唔倒

重有方國珊都係
互𠝹益鳩左佢

其實諗諗吓最應該屌嘅係嗰800幾個傻鳩
邊個真係做嘢唔識分㗎咩

我撐你樓主

老晒底

淨係識望撚住個標籤走去投票
同啲阿婆走去掌心雷唔用腦有咩分別

沙田本來應該全勝....

唉算啦 唔係有保民聯攞咗幾十票
大圍咪又係fail
下次真係要溝通多啲

劉青 我屌你老母

1666票𠝹你830票??
用下腦

呢獲真係白鴿問題

屌你老母 輸比掌心雷都算 輸比自己人界票真係仆你個街 唔係 講錯 劉青唔撚係自己人

如果大圍都輸埋嘅話民主黨真係跳幾廿次樓都唔掂呀

今日帝怡 下年立會

7小陣啦，又黎扮本土、屌泛民
屌足一個月，都分化唔到 。。。

返去安撫保皇黨脆弱的心啦，民建聯、工聯會、新民黨一褲都系，等緊人去抹呀！

大圍其實係本土割...
民主黨落先 幾驚肥莉做到
其實3號入民主黨幫手都唔錯
攞地區工作經驗都好
反正老人家唔識分民主本土

今次唔輸都輸左，反而最重要要民主黨道歉，下次一次要初選協調，先係解決辦法。

唔分化，不割席，可以。但係一定要佢認錯，下次唔比再有呢D問題(要民主黨黨內人一定要協調)。

民主黨肯道歉就原諒住先啦，始終仲未唔駛靠泛民票，大戰都冇意思ge!!

有錯就要屌

唔好比人帶風向！今天非建制成功，就係唔會互屌！
不分化，不割席

獨裁動力

死開d啦 仆街打手 死番去含撚投票啦 記住含到下次呀撚樣

岩岩又有幾件走左入黎

收皮啦P牌狗 空降踩到人上心口都唔屌得你？你就真係惡過保皇狗啦柒頭

真脆弱！輸區議會發皮4呀 。。。
保皇黨輸埋底褲 。。。。。 抵L死！

民主黨幾時死出黎解釋下呢單野?

樓主之前話區舉真係咁重要咩？但係依家係咁屌區選選唔到..

個政綱仲衰過我係三嬸 人地起碼用手寫
光頭空降印曬名叫人含淚投咁
有好多啱啱瞓醒嘅選民真係會迷信大牌

支持樓主講曬前因後果
呢啲擺明嚟𠝹票嘅本身已經係分化撚
唔理當區選民反對一意孤行要選結果𠝹死人仲唔比人講？好大嘅官威呀

場運動可以持續係因為香港人日日進化
見招拆招 衰咗認衰再改進
衰咗唔比人講
不分化不割席唔係擋箭牌呀

以後邊個再係咁一律統稱劉青 以儆效尤

到時40個一齊撚帝怡個死剩種都幾好睇丫

如果之後立會再有參選人拒絕事前協調，一律當鬼，一票不投！

但前提協調機制一定要公平公開同接受民間意見！

所以你話班友幾撚賤丫 唔撚屌邊度得

Push

講真有冇諗過帝怡嘅居民4年要對住條仆街民建聯係咩感受
唔好講啲咁嘅風涼話好冇

有咩衝突?
我屌尻你班撚樣界人票同區舉真係咁重要係兩年事黎

原來西貢三席中間派都係因為撞區，如果唔係西貢都可以全取

有咩衝突?
我屌尻你班撚樣界人票同區舉真係咁重要係兩件事黎

打撚錯字

民主黨自己反省下

你班撚屌遲過人落區，但又唔肯同人初選協調，搞到派多過一個，派出黎個劉青又7下7下咁，用條撚都知你唔會贏到啦，唔係全心𠝹票係為乜？

一起底就露哂底啦飯民打手，立會諗住𠝹邊區啊又

得罪沙田人仲想走

根本就想做大台

呢個真係要屌
泛民屌你老母下屆同本土搞完初選先好出嚟呀

真係慘
本來可以全取41席
正式成為首都
沙田撚可以講一世
我黃大仙撚都登你地唔抵

唔屌唔撚化

佢有冇Facebook，屌撚爆佢

韓國瑜D frd

民主黨屌人票都屌得多啦，邊個做野，街坊有眼見，唔好係度死霸爛。不知悔改，終究會被唾棄。

民主黨限你兩日內出黎道歉加反省,沙田西貢有幾席攬炒都係你民主黨搞出黎

屌你老母
快d 出黎交代
一定唔可以就咁算

絕對唔可以就咁就算
今次唔好好搞掂佢下次立選隨時比佢地搞到翻盤

樓主熱狗五毛

仲有分化撚

屌 呢個真心嬲撚左

仆街apple daily賤撚到咁樣寫
個數寫到掉撚轉

上佢fb洗版

香港人有能力推你上去 都有能力拉番你落黎
百屌不聽 香港人會要你地死得慘過民賤聯

區選真係咁重要咩 好撚心唔好俾班左膠泛民影響啦

記招話深切教訓

劉青老鼠屎

聽講有班人仲嗌緊不割蓆不分化乜乜柒柒

屌你老母
真係要屌
死都唔撚聽人講
又唔肯夾

次次都學唔撚識夾
係到𠝹鳩人票

D用字好三毛呀盲粉打手

10個光頭9個仆街

屌你老母 拉遠D講林卓廷都係仆仆地街 上年民主黨幾十個退黨就係因為佢

又係光頭

沙田做唔到首都就係因為佢

仆你個街蘋狗日報

推啊仲未嬲完

仲有林卓廷呀
呢條仆街都有份推劉青出嚟
搞到謝潔詠輸嫁

其實係有班憎泛民嘅白痴仔唔識分析，以為區選=益泛民=含撚=冇撚用
大把地區組織要投，但係沙田泛民咁樣𠝹票真係離譜

真係好撚過分 年齡都冇

無鶳佢已經俾足面佢

條撚頭上次都柒左幾十野 仲要唔肯認

唔好再推

上次已經有幾廿個人因為佢而退黨
白鴿仲要唔知死攬住佢
真係弱智

兩條仆街

呢樣真係好撚嬲

裝佢老母修

咪就係 加埋白鴿黨個800幾票大勝都得啦 屌你老母劉青

犯咗啦
今屆郭芙蓉贏嗰區又係兩條友互鎅

屌你老母40：1 真係沙田恥辱

仆街民主黨尻推個人出黎

繼續推

呢條友都幾撚廢 搞到人地輸左又唔肯面對

死白鴿

出嚟交代

我唔係沙田區睇完都真係條大陸光頭佬完全唔知出來為咩

市中心區見到鄰居咁
仲係好撚嬲

可唔可以鼓動其他民主黨人同林卓廷割蓆 佢新東嗰個位應該要搵其他人代替

仲要民主黨出糧出資源俾謝潔泳繼續落區

結果都出咗，下次改進啦，唔好分化啦，政權先係敵人. 自己友只見議做正確既事。

5毛慣性手法-捉鬼

真係DKLM 見到結果嗰陣真係著撚哂

唉兒登細路識屄匯點咩，就嚟連白鴿係乜都唔知啦

出面班人信撚到十足十
睇佢地幾時俾人賣

兒登細路就嚟連大過自己十年嘅人都叫廢老呢班匯點妖魔佢哋知係同政治有關都偷笑白鴿做過啲乜冇人理架喇，所以你都真係夠薑，兒登大台重衰撚過共產黨

劉青條撚吊以後都唔撚駛選

屌完道左歉就算數, 要觀察

記住劉青同林卓廷，以後再清算

請善用起底功能
不推文

泛民琴日歉已道

樓主打手起底全部都係分化同割蓆Post

咁撚多正評做乜鳩?

炒晒車

唔分化？
宜家民主黨帶頭分化呀
民主黨負返責任，補償居民同當事人咪收貨囉

咪撚就係......

所以鎅票鎅到俾保皇贏咗
道句歉就ok？

而家最主要個問題係林卓廷 佢當冇事發生過喎
即係件事就咁就算 下年立法會又係要含淚投？

投票日下晝謝潔泳催票，打到民建聯告急
劉青知道自己輸梗，竟然打電話去投訴謝潔泳街站
話街坊送俾佢d飲品食物同宣傳品阻街，迫佢同義工拆走宣傳品

之前謝潔泳開街站嗰陣俾民建聯大媽圍，流精仲幫民建聯林港坤揸機影相呀

根本隻流精就係同民建聯串通！
口頭道歉就算呀，起碼要有補償俾返當區居民同當事人啦
否則以後所有人撞區撞輸咗白鴿講句sor9ly就得

死開啲啦

以為整到啲字又紅又大就講乜都啱？

又黎民主黨唔屌得 ？

你哋班撚樣 唔撚做柒野 我咪唔出post屌囉

屌佢老母臭閪 民主黨真係正一仆街黎

屌你老味，大白田西何卓威都係
民動logo大撚曬咩

根本就成班傻閪
俾班泛民打手點黎點去吹風都唔撚知
仲有同埋蘋果日報呢一份仆街報紙
2014 2016日日抹黑本土派
咁撚閪賤都咁多人當佢神咁拜 就知冇撚得救
唔係美國真係一早收咗皮 哩一次運動

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

林卓廷條撚人死出黎未

劉青都消失咗啦

劉青同莊榮輝只係林卓廷隻狗
一定要聲討林卓廷個仆街先

又開分化post

你老母

跟手又一批分化撚進場制造內訌

一句Sor9ly就算，前因後果係點? 邊個孭飛DLLM

DLLM劉青

push dklm

林卓廷係新東本身名聲都唔好 上次幾個沙田區議員退黨都係因為佢 呢鑊又推個劉青搞到沙田全黃唔到 比人屌幾句都好

一單還一單
呢單支持你屌撚死佢

成個葵涌俾佢搞彎哂

俾你講中咗

謝潔泳界死左個民主黨候選人

你話班仆街泛民打手幾撚賤丫

仆街死啦佢 就嚟佢哋殺左你老母都唔得post屌

劉青同林卓廷我屌你老母

搵人裝修佢老母

抵死！

呢兩條撚樣出嚟未

區政成員、沙田區議員黎梓恩的助理謝潔泳於2018年11月在帝怡區開展社區工作，協助碩門邨二期入伙，12名沙田區議員在今年9月發聲明，指謝潔泳較早落區，選民亦傾向支持年青人服務社區，認為應由謝潔泳代表民主派於「帝怡」選區。

民主黨新界東立法會議員林卓廷當時發聲明反駁，指該黨早於2018年10月已通知民主動力有意派員參選，今年5月正式獲民主動力確認取得帝怡選區的參選權，又指區政聯盟9名區議員退出民主黨後，民主黨亦沒有派人到該黨有優先權的選區對選，籲黎梓恩及謝潔泳停止「撞區」對選。沙田區政及後提出舉行初選，不過最終未能協調。

屌你老母民主動力

民主動力確認 屌你老母 大台

所以唔駛叫甩耳佬解釋啦
人地都已經講到明
素人無資格代表民主派
剩係可以去民主動力諗住輸硬無插旗既區(結果贏哂)

佢老味 賤撚到仆街

做錯事 唔洗對唔住 一句會檢討就得
不分化嘅前提係無做錯 只係目標唔同大家體諒

我屌你老母民主黨 你呢家係做錯呀

dklm
人地落佢一早落左既區𠝹佢票又話人𠝹票

你如果lor左個優先權，咁就應該10月就插旗，屌你臨選先黎奉旨咁

關注這件事，絕對不是與民主黨割席及搞分化，而是想民主黨勇於認錯改過。

因為當民主黨主席胡志偉及林卓延等話事人，企係道德高地，大大聲要求現任高官問責下台、行政會議全體成員問責請辭及重組，為何在「帝怡失議席」這件事上面，不正面回應，找代表發言、鞠躬及認錯呢？

甚至負責協調的民主動力全體成員，是否應該問責請辭及重組，包括非建制無政黨的區議員在內，然後重新商討協調機制及細節呢？

民主黨有責任，作出實際行動，日後所有選舉中，都要避免同類事情發生，絕不能讓這件事不了了之！

#不篤灰
#不割蓆
#民主黨
#要道歉
#要改正

民主黨送咗400萬俾民建聯

謝潔泳輸咗都日日謝票，林港坤同漏精兩個人影都唔見

繼續推

到依家都怒氣難消

劉青自己選仆街唔好喊。文煮黨唔係個個都咁，好似雅柏咁肯初選

講真仲未識大局為重係好on9為啖氣

班撚樣只係識叫人大局為重 自己界尻人就唔係嫁

一齊互推，推到海嘯：泛民沙田區選「帝怡失議席」事宜

push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

林卓廷我屌你老母

唔可以就咁冇件事

其實泛民同仲未得政權嘅共産黨無分別！

1. 民主黨承認帝怡落敗責任
2. 民主黨承諾不再派人落帝怡
3. 民主黨及民主動力檢討協調制度，容納獨立或地區團體
4. 日後撞區必須以初選解決，民主動力及各大政黨不得推薦拒絕初選者
5. 民主黨未來4年，必須無條件向全職服務帝怡的民主派人士提供足以應付生活及落區的資助

唔係冇分別，係衰過共產黨

PUSH~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

陷家橙 條撚屌

唯一民主派候選人？

好仆街

新同盟學埋民主黨d野 果然係同一條腸

4年後區選?
帝怡啲居民有眼㗎, 就算謝潔泳之後4年乜都唔做, 帝怡選民都心甘命抵再投比佢, 駛撚你民主黨扮救世主拎光環?

要真誠道歉, 就要用你自己最珍惜嘅嘢嚟賠償
唔駛等4年, 下年就要賠
我哋要民主黨及林卓廷將2020立法會選舉嘅泛民配額交比謝潔泳, 抬轎送佢入立法會, 否則終身一票不投民主黨!

范國威又係 PK, 新同盟仲係地區組織 level 嘅時候
年青人, 網民 好多都無條件支持佢哋
到捧咗佢入立法會, 大埔, 將軍澳 又開始坐大之後
就三分顏色上大紅, 當正自己係大佬, 夾埋大台欺壓返啲 地區組織/素人後生仔
又違反晒啲選舉承諾
睇佢哋幾時仆街冚黨鏟

民主黨賠返4年俾帝怡都基本啦，居民仲有咩要求就再加

PUSH~~~~~~~~~~~~

民主黨解釋清楚點解唔初選
承認責任
出錢出資源賠返4年俾帝怡居民
檢討機制

PUSH~~~~~~~~~~~~
0
0

雖然佢係仆街
但係圖中影相應該唔係佢？

新同盟

恤衫斜揹袋揸機係佢，揮緊手係民建聯林港坤

如果真係咁都幾離譜

佢個光頭點會認唔到

咁有好多個光頭嘅
見佢冇戴眼鏡唔知係咪

肯定係

見過佢真人，聽過佢把聲，真係會印象好深刻
心諗乜宜家做議員門檻咁低

PUSH!!!!!!!!!

冇爬po唔知有冇人講
環保北陳展浚都係

呢個好似兩邊都冇提過協調

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

。

up

劉青 一定要死

正朴街燃呀你 死你死趁早!!

在沙田「帝怡」，落區較長時間的沙田區政謝潔詠與民主黨劉青「撞區」，最終沙田區議會41個民選議席輸掉「帝怡」惟一一個議席予民建聯。趙家賢表示，在民主動力平台一直盡力協調所有持份者，自己在2018年11月起的8個月內合共5次協調會議，均要求「具規模政黨」主動與沙田區政商討，「不過無人理我。」

趙家賢重申，民主動力不是大台，無法指令政黨行事。他指自己曾考慮拒絕簽發民主動力的支持同意書予劉青，但最終民主動力執委要求舉行特別會議，規管他必需簽署，「呢個係我既侷限性，必需遵守協議」，對此感到無奈。

屌你老母林卓廷

成班都係撚人黎

即係全世界叫佢唔好搞，佢都堅持搞人地後生女

Pushhhhhh

兒登一早已經變咗犯民左膠大台，你都重夠薑繼續推post推到而家，淨係對呢份堅持，真係請受小弟一拜

緊係啦 左膠泛民一日唔死 香港都唔會有未來

PUSHHHHH

Thx for your pish

林卓廷

PUSHHHHPUSHHHHPUSHHHH

林卓廷出嚟未

PUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHH

即係以後有新區就會搶地盤

機制佢地話事

佢個機制就話如果未界前原區議員唔派人打就交比民動派人

如果原區議員唔係佢嘅人，以佢地機制反口都得

早D攞上連登公審佢嘛
話唔定當時就屌走佢

為黨利益可以連恥都唔要架

Push

沙田人唔好忘記

再扮大佬犯民都無面比

一早屌緊啦，屌咗佢幾個月都唔肯初選

趙家賢都可以無恥列已讀不回 佢仲有咩做唔出

趙家賢 假博士

Pushhhhhhh

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不可忘記

唔可以放過依個PK劉青！

樓主分化L，仲Push!

收皮啦！

分你老母，用分化做擋箭牌，做錯嘢唔洗負責？

五毛分到化民主陣型就唔出現呢個狀況啦：

屌你老母泛民護主犬

點呀？ 民主派大勝，好唔開心呀？

沙田淨係輸帝怡又係咩狀況呀？
迫我地硬食民建聯4年，得口頭道歉？

民主派大勝係全世界為大局含你泛民條撚喳
非大黨足足二百席，你唔係以為係民主黨做得好呀嘛

民主黨帶頭搞分化

民主黨大勝97席唔講，故意吹大輸咗嗰一席？
收皮啦！

今年仲有冇人屌民主黨，有冇人聽五毛分化，自己睇啦：
衹有一種人見到呢個成績唔開心 --- 五毛！

97席有幾多係冇得揀含你民主黨呀？
林卓廷咁大口氣話劉青係唯一民主派，咁撚勁唔同劉青一齊落嚟帝怡謝票？

你係唔係傻咗，邊一個區冇對手！
屌！

但沙田係得呢一區俾你民主黨撞輸呀
民主黨分化撚

今次我就支持樓主啦 錯左講句對唔住就得
呢加我屌你老母呀民主黨 係到搞分化(對唔住)

我屌你老母啦 仆街死啦死左膠泛民打手

民主黨 根本就係一個仆街大台 界票講句SORRY就冇事 CLS

如果有人聽五毛up，就唔會甘樣啦

見到甘樣好唔開心咩？
雖然好傷心，還是日日要面對 。。。。
1月1日就上任喇！Yoohooo!

有人聽你講先算啦 。。。

民主派 388 vs 56 保皇黨
市民一d都冇割窩！

推到林卓廷落區交代

林卓廷必須承擔政治後果！
唔好以為件事會淡！

PUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHH

保持熱度

PUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHHPUSHHHH

泛民同黃之鋒你班死賤種，唔推廢除功能組別以後唔洗再推啦。

六年啦，你地先岩岩開始醒咋？
次次都係關鍵大事果陣，你地走黎出賣我地？
繼續努力選功能組別，憲法又唔修，解釋權又無，立法權又無。
你班仆街仲要推網軍要人選功能組別唔劍指人大權力，拎番屬於香港人既權利？你地係咪傻撚左呀？前線係度打生打死，你班撚屌做緊咩？沉默緊咋，諗緊點贏功能組別咋。
你話要雙普選？咁憲法呢？你唔修憲點有雙普選呀？你唔拎番釋法權人大繼續DQ架啦 。立法會廢架，你有無方法改變到政府單方面修法呀？無呀！
想叫人為左你班撚屌出去沖？收皮啦！

沙田一個派系未明

PUSH PUSH PUSH

一句對唔住 wfc 你去拆民主黨鋪啦

到呢一刻光頭佬仲未有咩政治責任

老實講我到而家仲係好撚嬲

pish

攞張表出嚟有撚用咩
係人都知你走來𠝹票跟住輸咗啦

四方西 旗下既人 同佢一樣咁撚閪

林卓廷有最緊要

PUSHHHH

盟主黨食屎

向前看

[長文] 要革命，請先革了自己的命

民主黨條撚人 你話係唔係仆街

拉

死撚開啦左膠

拉，過咁耐仲講

潔泳今日有搞活動
反而19區選千古罪人劉青依然人影都無
真係為潔泳真心唔抵……

劉青同林港坤都係選完冇再出現過

謝潔泳輸咗都咁努力

民主黨肯負返責任咪唔講囉
林卓廷擺明私怨上腦放大陸喱劉青嚟鎅票，仲好意思話溝通唔夠
唔該佢唔好再選立法會

仆街還仆街
唔還唔割

小心凌晨風向

屌佢老母睇到就嬲

收皮啦 插泛民做仆街野又變咗係風向？
你就真係吹緊風向喇

泛民豬隊友

繼續push
繼續push
繼續push
繼續push
繼續push
繼續push
繼續push
繼續push
繼續push

無咁善忘啦香港人

推

任何人做過有損大局嘅事都要記得
推

民主黨甲級戰犯，大家唔好咁善忘

新年一推

沙田友絕不會忘記
再推

毋忘帝怡

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

重有屈本土派唔係本土派

好擔心到9月會歷史重演

一定爭食啦

放心， 林卓廷同犯國威兩條仆街實照樣落黎新界東

大家繼續含

區選訴求冇人理

Push!!!!

初選應該盡快公佈詳情, 接受報名
令到素人有足夠時間拉票, 爭取知名度
我懷疑依家泛民係故意拖延, 等到臨近選舉才急速搞, 縮短提名拉票嘅時間
咁樣有政黨背景嘅候選人就會佔盡優勢

選民亦可以反客為主
如果有心儀嘅候選人
不妨考慮自己製作政綱, 然後搵同聲氣嘅選民聯署, 表明會捆綁式投票
要求候選人對政綱表態, 咁樣啲牆頭草就無所遁形

民主黨, 林卓廷 依家就係想冷處理
如果大家決心要佢付出代價
依家就要行動 (其實已經遲咗, 唔可以再遲)

民主黨係明知輸硬唔肯初選呀

PM爆佢地開初選！！！！

民主黨鎅完票，宜家理撚得你

要求 民主黨 公開回應 本土派 5大訴求

Pish

push

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

所以真正為香港好嘅人係要整個影響到主流嘅公眾媒體頻道，令下一代明白民主黨做過啲咩，只有大眾都唾棄佢哋呢種行為佢哋先會迫住改

之前補選就係一大例子
唔係我哋唔撚投嘅話
今日撚會有不割蓆嘅口號

每年1124 紀念 + 嗌口號
「毋忘𠝹票 平反區選」

你想人地點回應，點賣港都有傻仔投

Thx🙏🏻

原來民主黨咁撚賤種

真係屌佢老母

屌佢老母，咁多政治明星撐都唔夠人一半，民主黨食屎啦

民主黨幾時出黎負責

PUSH

切腹謝罪未？
劉青一日唔死一日都唔會投泛民
大局為重呀

推
民主黨鎅完票想拍下蘿柚就走？

3個月後香港人開始淡忘

劉青一日唔切腹大家就一票不投民主黨

林卓廷要一齊切啦

成個民主黨一齊切就岩

Push

一到選舉泛民民主黨又會伸個頭出來

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

推俾嗰班追住民主黨條撚含嘅含撚派睇

劉青 依家去左邊

死撚咗未，林卓廷一齊死未

無論 泛民 定 扮民 都唔踩入黎

代表咩

咩～

票投年青人，講完。

屌你立埸姐姐同梁凱晴選乜鳩

香港有選舉自由
你鐘意你都可以出黎選

民主黨叫人含淚俾佢，又要同人撞區
自己喺紅磡搞初選，沙田知自己輸梗又唔肯

共產黨也支持普選
不過它要先知道結果

好彩屯門樂翠無界票,唔係真係屌撚死蔣靖雯

想問吓劉細良有乜睇法

幫推

民主黨口中嘅唔好益民建聯，只係等於含淚投俾佢

民主黨自己贏唔到就寧願益民建聯都唔肯初選，同共產黨一樣

唔參加初選都算, 仲要自動獲得民主動力認證推薦, 幾咁荒謬
民主動力嘅趙家賢要出嚟交代
唔係犧牲咗一隻耳仔就有免死金牌

民主黨本身就區區唔同山頭
林卓廷響新東中央集權，咪私怨行頭
九西就無人駕駛，咪候選人自行決定
根本無黨紀可言

推返上嚟

4月就算啦 泛民係垃圾但係點都係非建制

cls

民主黨唔好以為可以就咁冇左件事！
帝怡人好記仇架！

咁叫民主黨讓路俾其他人囉
大把民主派好過林卓廷

成個沙田都要記得

投棄票lo 好冇

沙田 系 新界車 定 新界西

新界東

大把選擇啦，洗撚投棄票

民主黨賣香港

開始討伐劉青
你地要係依家開始做起個勢就係
「邊撚個仆街自顧自己私慾就要佢以後冇撚得再撈政治」

依家我地唔做呢個勢
就果陣班仆街又會出嚟𠝹票

討伐林卓廷啦，劉青一早唔知死咗去邊

林卓廷點解可以仲咁厚面皮貼海報喺碩門邨

好擔心新東本土派
會再被那渣招影響選情

班仆街泛民一定會咁做

唔好沉

push!!!!

哩個post要push到九月

ok push

被人罵仲咁既態度，仲有從來沒道歉過！？

依條友好明顯人格有問題

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

有冇人可以叫民主黨收皮，唔好再貼海報喺碩門邨

push!

呢度變左 吹奏淺藍KOL 屌白票 果D撚樣既禁地

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

我地又唔係要求白票，係要民主黨負責任

民主黨 連「回應」都冇

仲邊會「負責任」

高佬唔係道左歉咩....

林鄭式道歉

講咩劉青都有喺反送中出力，叫大家唔好再屌，根本劉青就係佢派出啵｀

屌佢老母，同林鄭柒婆抹眼淚感謝醫護一撚樣

係有歉意就自己出錢請返謝潔泳繼續落區啦

帝怡居民去搵沙田區議會主席，民主黨有冇回應過？

過左去唔計

一票不投My香港

仲提既就係分化係熱狗

推 呢個就係歷史 呢個就係例子

泛民咪仲on9

初選

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

係咪已經忘記曬

Push!!!

推！

再推！

pish一下

下屆劉青應該都選唔到，成世界都記撚住

佢失埋蹤,連fb page都冇左,謝小姐就讀返書

謝潔泳啱啱選完都有出過下嚟

慢慢推到9月

push一push

劉青要清算

平反帝怡

飯登班議助會係咁洗板
話過去咗嘅嘢做咩再提

劉青死大陸仔

白鴿黨一定要清算

樓主走先，有一堆被熱狗幫你頂住

係時候推一推

不知要推到何年何月

仲推

推到立法會選舉

Push !!!!!!!!!!!!!!!

Push一下

幫推!!!

今年仲有冇選舉

假如聽日本土派參選人被捕DQ 得番黃碧雲(61) / 民主黨 既話

歷史恥辱柱

9月支持35+必勝

無忘帝怡

又初選了 哈哈哈

一票不投飯民

以史為鑑